<resources>
    <string name="app_name">proyek besar</string>
    <string-array name="kejadian_array">
        <item>Gempa kota 1</item>
        <item>TSunami kota 2</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_home_nav">HomeNav</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_activity_navigation">Navigation</string>
    <string name="title_activity_nav_bar">NavBar</string>
    <string name="subkon">Jenis Triase</string>
    <string name="subkon2">Prosedur</string>
    <string name="kon2">Prosedur dimulai ketika tenaga medis menangani banyak korban, kemudian tenaga medis melakukan tindakan triase kepada korban-korban dan
    memberikan pita triase. setelah itu dokter akan menangani korban sesuai dengan tingkat kegawadarutannya</string>
    <string name="konten">

<p>Dalam sistem triase, ada 5 kategori warna. Empat kategori warna tersebut memiliki arti masing-masing yang disesuaikan dengan kondisi Korban, yaitu:
1. Kategori merah

Pasien dengan kategori merah adalah korban prioritas pertama (area resusitasi) yang butuh pertolongan segera. Kriteria korban yang masuk dalam kategori ini adalah mengalami kondisi kritis yang membutuhkan pertolongan medis segera.
2. Kategori kuning

Pasien dalam kategori kuning merupakan prioritas kedua (area tindakan) yang juga membutuhkan pertolongan segera. Hanya saja, korban yang termasuk kategori ini tidak dalam kondisi kritis.
3. Kategori hijau

Kategori ini termasuk dalam prioritas ketiga (area observasi). Korban dalam kategori ini umumnya mengalami cedera ringan dan biasanya masih mampu berjalan atau mencari pertolongan sendiri.
4. Kategori hitam

Kategori hitam hanya diperuntukkan bagi korban yang sudah tidak mungkin ditolong lagi atau sudah meninggal.
Prosedur Triase Pasien
        5. Kategori Putih
        Kategori putih buat yang tidak mengalami cedera yang serius di bandingkan yang hijau, korban dapat berjalan ata mengatasi dirinya sendiri</p>
</string>
</resources>
